屯門/元朗/天水圍邊到做gym好???

要有多過一個squat rack同推bar o既bench
同埋可以做deadlift
我知果幾間都係得一個squat rack
輪姦到2046

你覺得我會唔會介紹你嚟同我搶野玩？

天水圍濕地公園

香港地做gym果然係有錢人玩意
月費貴不突止 仲要新界地方冇得做

pish

點解係上班台

順便睇下有冇SALES入黎sell下野

btw me屯p做

大興果間?
聽人講得一個squat rack
仲要冇得推bar

係1個squat rack
但有推bar喎
平胸bar bench x2
上胸bar bench x2
下胸bar bench x1
史密夫架 x1

屯p都幾大，但d 野用到好殘

殘唔殘我冇所謂
都係咁用架姐
除非殘到做做下爛埋

squat rack多唔多人輪姦?
俾唔俾做deadlift

見p記而家140蚊個月真係好抵屌

夜晚做乜春機都多人架啦

deadlift可以做呀
個地有保護墊，同埋間鋪下層無野既
好多人拎埋推胸d bar落黎做

其實我99%時間都淨係做big3
所以有squat rack, bench, bar就得

之前physical俾人屌唔俾做deadlift

屯p可以放心做

thanks so much

問多最後一樣野
係屯P到做係咪有免費泊車

師兄住邊？

一係tg 傾？唔想比太多人搶做
我有個唔錯既地方 少人
但貴